想識食煙既女仔

我本身唔食煙, 但想搵食煙既女仔拍拖, 結婚, 生BB

可以點做? 食煙既女仔可以自投羅網架,

食煙既女仔有咩咁吸引

為乜

覺得女仔食煙吸引law

話你_ _

ex食煙果時好吸引

驚你_

最憎人食煙 累人累物 仲好撚臭

你識咩, 個身有煙草味好warm

我係覺得女仔食煙個look好charming, 唔係鐘意個身有煙草味law

好似含×個樣？？！！

Agger

ching 識野

返5p啦

唔係，只係覺得女仔用佢既纖幼既手指夾住支白色既香煙好靚
同埋噴煙個一下都好靚

李私煙？

佢都唔靚，所以食煙都唔會靚

反而您食煙就易啲識到

棚牙黃到乜咁都要

所以先要問下點先可以識到

因為女仔食煙個時個look太charming, 所以唔會介意佢既牙係黃既

利申：最憎人食煙